【1.12】團體下午元朗發起白衣遊行 區內商舖照常營業

元朗721白衣人無差別襲擊事件，為整個反修例運動中，其中一項極受爭議的事件。有團體今日（12日）下午於元朗發起遊行，舉報立法會議員林卓廷，指控他於元朗7.21事件中，號召一班人入元朗挑釁原居民，引發毆鬥；主辦方更號召參加者身穿白色衣服。

記者早上到元朗視察，絕大多數商舖照常營業，有商店更表示不知道今日區內有遊行，相信活動安全，不會影響營業。

有團體今日下午2時於元朗發起遊行，由元朗西鐵站對出巴士站空地，遊行至元朗警署遞交舉報信件。另外，主辦方亦號召參加者穿上白衣參與活動，遊行早前已獲警方發出不反對通知書。

記者早上到元朗視察，區內人頭湧湧，氣氛平靜。除銀行外，絕大多數商舖亦有照常營業。雖然過去多次區內遊行，曾演變成警民衝突，惟有在大馬路的藥妝店則無懼遊行。店內職員表示，今日會照常營業，直言「今日都會正常營業至夜晚，除非遊行到呢到，有警察過嚟啦」，續言未有提早關店打算。

有警甴黎到嗰時咪要落閘囉

去狂影啲鄉黑相
咁正義唔好蒙面呀

Push

屌 好ON9 我地搞集會 佢地又趁呢D時間搞

驚到呢 低鳩能

我見到有個BANNER寫住:

白衫不是黑社會